[旺角呢間酒樓阿姐同副總經理咁撚吋？] 應該得到阿布泰式懲罰！

阿姐咁撚型！

副總經理咁體諒員工咁撚吋！

酒樓副總經理：「我有二百伙記，有一個冇打嘅，已經係停牌格勒，但係你話選擇唔打嘅，而家大家捱住先咯，四個先咯，唔強求架，好難強求架。」

原片：

既然阿姐同副總經理咁吋，我地係咪應該四個四個咁去呢間酒樓排隊飲茶呀！佢哋應該得到阿布泰般懲罰，其他公司就可以仿效，唔好逼員工打針，你覺得係咪呀？係仲唔去排隊飲茶！唔去飲茶都幫手推啦喂！

但係有無人知呢間旺角酒樓喺邊度？咩名？

推

推 我覺得真係值得撐 唔好理佢黃定藍 今次係要帶頭比d 獎勵對抗港共屎橋既鋪 呢單野上左電視就係最大效用
唔係話唔幫黃店先 而係黃店都要明白 依家利用呢間酒樓有最大效用

志同道合

如果黃店真係黃既 唔該體諒一下
黃店我地一定照支持 但呢間酒樓真係要搞大佢

睇表面一兩句話就算，香港人都幾簡單

越簡單，越易做，複雜點做？

越簡單，越易做！

唔應該辭職 因為唔係法例黎 辭職無灑勞工補償 E+你咬政府唔食 只可以報上電台 報上報紙 開名邊間迫人咁做 搞大佢

無聊

倫敦大酒樓

呢單野 係利用佢黎比其他鋪效法
邊個對抗港共屎橋 我地就撐邊個 比起果d 逼迫員工打針既鋪做個鮮明人流對比

倫敦大酒樓黎喎

有人搵個酒樓名同地址出黎，我就pin起佢

旺角除咗花園同倫敦仲邊有咁大間酒樓

但兩間都唔慌係自己人

倫敦大酒樓 平時有做TVB訪問

講左喇 係利用佢

東張西望御用酒樓

唔好理，佢副總經理咁體諒員工，唔逼人打針，仲話一齊捱，已經贏曬，香港邊度搵呢d老細？

必懲罰

敘福樓都係啦大把黃店今時今日仲堅持緊6點收工

要撐唔撐佢地先？

倫敦大酒樓
旺角彌敦道612號好望角大廈
(旺角站E2出口步行3分鐘)

咁你叫有線訪問佢地喇

而家對於員工打針清楚表態，又有電視報道，連登又又其他po講佢哋，天時地利，你俾其他選擇只會令事件複雜，無法前進。

請諒解。

其實呢間酒樓推點心車，而家已經好少有，值得一去。

唔該

樓豬係倫敦太子爺？
推得咁落力

就係要咁樣，中曬

係就好。
如果係倫敦太子爺應該揸緊跑車去俾女溝，仲洗乜係連登做鍵盤戰士。

共產黨最怕你團結
最想你鑽牛角尖

個人覺得呢種情況下，呢間係可以食但未必要去到阿布泰式咁誇張。有得揀都會盡量其他黃店優先。

但喺睇黎呢單野唔夠力團結香港人

老實講，黃店都未必有咁好嘅老細。

啱，中共最叻搞分化

副總經理講出以員工為先，唔係以公司為先嘅說話，已經體現咗民主嘅理念。已民為先，不是以政府或國家為先，就係民主。既然有民主理念，就係同路人，同路人一定撐，香港人唔會俾佢哋捱。

藍店如果效法，就係同路人，歡迎藍店轉會。

好耐無飲過茶

聽日可以去倫敦大酒樓

根本唔關黃唔黃事 普通人都反感你強制要打啦 仲話你唔打炒你唔構成歧視..
咁撚痴線既政府 只要遲走 無早走

反人性政策
黃藍大和解

佢樓下新開咗間阿布泰
飲完茶落去買爆啱晒

好方便播，去阿布泰掃貨後飲茶又得，飲完茶去阿佈泰又得。

副總經理講出以員工為先，唔係以公司為先嘅說話，已經體現咗民主嘅理念。以人民為先，不是以政府或國家為先，就係民主。既然有民主理念，就係同路人，同路人一定撐，香港人唔會俾佢哋捱。

藍店如果效法，就係同路人，歡迎藍店轉會。

倫敦大酒樓
旺角彌敦道612號好望角大廈
(旺角站E2出口步行3分鐘)

阿佈泰 旺角分店
旺角彌敦道610號荷李活商業中心地下G14－17號舖

其實得香港人先標籤黃藍
其實只要有一方面有共同理念已經係自己人

係呀

倫敦大酒樓
旺角彌敦道612號好望角大廈
(旺角站E2出口步行3分鐘)

阿佈泰 旺角分店
旺角彌敦道610號荷李活商業中心地下G14－17號舖

值得一推

不過真心倫敦大酒樓D野真係好撚難食

藍店

呢間藍到仆街 14年雨傘已經成日屌搞事
19年直頭次次食都出聲屌

間野好難食
舊式酒樓…

兒登仔濕晒
你咪分化

係…
兒登仔又浪漫抗爭

同意

想去

小朋友係咪未出嚟做過野？講呢啲說話今時今日好大成本，隨時講完第二日無工返，或者食環日日嚟巡。

咪撚俾樓主spin到，今次打針好多藍店都有屌
梗係撐黃店

PR味濃
上一頁

倫敦大酒樓
旺角彌敦道612-618

年年社民連黨慶都喺呢間酒樓搞㗎
點都黃黃地嘅

依間野藍撚到紫

你試下係鬧市大大聲"表面"講足"光復香港，時代革命"半粒鐘
我咪服你囉，香港人

你都戇撚鳩 畀錢人賺=利用人 咩concept

黃唔黃我唔撚知
但d侍應態度衰撚到好似我爭佢錢咁
上到去你預左好似去大快活咁乜鳩都要自己黎
去唔去你地自己諗

唔會啦
呢間嘢個老闆自己嘢唔憂做
唔會逼人打啦

可以短時間內試下多d去個度食。
我覺得係一個唔錯嘅機會去話比商家聽只要唔盲撐on 9政府，講返句人話就一定有機會得到黃圈支持。
而且仲要係個深藍嘅傳統酒樓做一次，黃色經濟圈嘅宣傳效果可能威力仲大。
雖然未必可以即刻將佢變成絕對黃色，但係至少show到比酒樓睇唔一定要靠跟住政府方法，廢老藍絲先搵到錢。
唔好比呢d真正傳統酒樓繼續沉淪，downgrade 到同呢兩三年班大陸哩走落黎開嘅垃圾點心舖或者連鎖美心冇分別。
話俾俾佢地知做返本土香港人嘅酒樓，其實一樣可以搵到食。
Sorry for 1999

要去我都去左富東閣先

認同

聽個名就知黃倫敦

不了 大把黃店就頂唔順 去食間藍店 咪玩啦～
大把黃店都唔支持打疫苗 支持左未呢 輪都未輪到嚟間藍店

倫敦大酒樓你當係國民黨的財產.

一陣佢出嚟話黑暴搞事就炒車

不了

酒樓既話 觀塘有豪隍
荃灣有全記

幫襯黃店好過

毛魔當初除咗分化啲有錢佬同埋窮L
都會玩吓呢啲招數
話哂敵人嘅敵人係朋友
多個朋友總好過多個敵人

雖然佢可能唔係黃店
但係大家呢刻都有個共同立場
(就係反對港共啲19嘢)
咁我地就應該要好好利用呢啲位去做嘢
唔洗好似阿布泰哥種嘅懲罰
只需要適當地懲罰吓佢就ok

on99 撐乜q
唔需要懲罰佢
佢地自然有藍蛆幫襯
幫咗黃店先啦
cls去食藍店

成撚日炒車班友
你睇一個白卡仔都玩謝你
講出嚟都笑到甩肺

有去倫敦大酒樓飲茶，唔好介意廢老多就得啦

補充：點都會先支持黃店

你on9
藍既都可以對員工好
黃藍係政見
嚴重懷疑樓主同間酒樓有關係做打手

咁又唔算難食既一般般啦
同埋仲有車仔同大排檔拎嘢食仲保留到d以前既味道
利申食回億加左分

藍到黑就聽過

黃絲諗野真簡單

點講都好，背後都係紅色資金
出於現實考慮又好、真係為員工著想都好，未至於要爆買支持

都痴撚線 呢間唔只野食好撚垃圾 貴又服務西 勁多藍絲廢老日日霸住d枱 唔比人坐 呢啲垃圾你食埋我個份

唔好阿大佬

多生意又唔係佢地賺
你只係加重工作量

老闆係黃係藍你仲未知

倫敦大酒樓係藍色，不過係國民黨的藍

倫敦大酒樓乜單都接啦，社民連 國民黨 同鄉會 工聯會，就係普通一間大酒樓

已經差唔多兩年，
重有班on9諗住可以感化藍蛆

旺角咁撚多酒樓真係唔撚識估邊間

佢一定係藍店，不過是國民黨的藍

服務閪呢樣野喺香港佢地真係名列前茅

拉

呢間藍店係國民黨的藍

阿姐平時已經咁寸
再懲罰佢做到爬喺度 咪仲寸？

排隊入去畀人當狗咁撚
但係受小小苦 個人又會黃咗啲 唔怕嘅！

真... 之前咪有d公務員上電視講完炒左

On9

推，老闆一家人係14年有買物資比手足

又唔係俾龍壐嘅錢，想點

啱，所以我唔會睇你表面一兩句說話

樓主搞清楚先 只要屌政府就當手足
咁你係咪都撐民建聯 佢地都屌過政府

打針有風險 陣間打死左點算？
用生計黎逼人打針
垃圾淋病

真。針吉唔到肉唔知痛

呢間野架鋪係自己，無租金壓力，開少幾日有咩所謂

你講吓有咩特價小菜、乳鴿、蒸魚

咁你咪去比錢比人當狗撚囉

以事論事就唔應該分黃藍
政治係冇永遠朋友 永遠敵人
只要大家利益一致就得

唔似

就算用戰略角度，敵人的反對者就係朋友，集中一大遍打擊一少遍先

其實唔洗下下都加政見
我唔係黃絲 但都唔會打針啦
個人既風險管理姐 根本唔關政見事
咁你都要FF佢一齊反政府 真係笑死

係
佢地唔憂做老闆唔會炒人
你係熟客咪好囉

倫敦大酒樓接咁多共產黨衞星組織生意，佢實夠薑屌林鄭啦 本身就係自己人，奶條撚

你有無睇我pin嘅野架，其實撐倫敦大酒樓嘅主要原因係佢個副總經理，佢話寧願同員工一齊捱都唔逼員工去打針，呢方面表現出佢以員工福祉為主，唔係為酒樓收入為主，以員工為主，就係以民為主，就係民主，姐係同路人，完。

打晒2針
拉

國民黨咪都係垃圾

又係喎

黃店就set到個標準無限高
藍店講兩句野就轉會
然後過兩日就屌佢老母偽黃食人血饅頭

懲罰佢d錢都唔會落到個兩個職員到，你真係去懲罰佢

完全同意，就係呢個方向，但喺睇黎好多人唔明。

敵人的反對者就係朋友，集中一大遍打擊一少遍先

你係咪搞笑啊？
民建聯黨慶都上去搞添

我一路都係為香港嘅民主進程努力，你起我底就知，我只做民主打手。

唔係所有反對政府某一樣事物就叫自己人
共同理念係對你爭取嘅事物志同物叫自己人

狗反對政府檢疫條例 唔想打科興 係咪又變自己人

敢言

睇呢啲post 見到好多分化撚
又鬥黃又盛

真？可有證據？

呢D叫食住個勢

29號後都仲企硬唔多過4人一檯同唔過10點再講啦

佢地副總經理以員工福祉為優先，唔係為酒樓收入為優先，就係體現民主，就係同路人。再者，今時今日咁嘅老闆邊度搵，更加值得撐。

話唔打就要懲罰乜撚野理由黎

你睇返我pin嘅野先講啦

lm

幫趁藍店戇鳩鳩
拉

副總經理講出以員工為先，唔係以公司為先嘅說話，已經體現咗民主嘅理念。以人民為先，不是以政府或國家為先，就係民主。既然有民主理念，就係同路人，同路人一定撐，香港人唔會俾佢哋捱。

樓主啲思想同當日白頭佬擋車有咩分別

lunch gor都係同路人理念
點解要割席

花園唔知，

但倫敦應該算係社運酒樓，
以前好多社運團體攪春茗、攪annual dinner 都係喺倫敦。

唔洗估，已知係倫敦大酒樓

冇錯 經理仲話一早打咗科興 叫埋d客去打

我老母係藍
但佢日日都會屌9政府
白粉報都日日屌政府架

支持經理 但唔覺得佢地需要被懲罸

覺醒係好事 但唔係藍店都要照買爆掛？

你真係認為個動機係想俾錢個兩個員工洗？

係，只要佢哋有民主理念，就係同路人。

有線 一早變撚咗質

咁你講吓有咩相同之處吖

呢間好似藍
大家睇定d唔好懲罰住

藍店體諒員工就等於黃?
人地今日因為影響到自己佢先咁講
夠竟係你天真定係思想簡單

如果咁都有人懲罰 對堅持咗咁耐既黃店就真係唔公平

咪撚癲啦 懲罰藍店 戇撚鳩

收皮啦copy paste
佢以咩為本都唔洗買爆 因為賺錢係紅底公司賺

唔理你波台狗定五毛或pr
拉 上一頁

個point唔係邊個賺錢，食爆佢係為咗同政府表達香港人撐保護員工，唔逼員工打疫苗嘅機構，明未？

弱智 又係到膠化抗爭

倫敦都黃?

啱啊啱啊
咁下有藍店咁講嘢就講返同一段
唔好雙重標準

唔打針又變黃 真係好on9
你試下係佢鋪頭附近有咩示威
第一時間支持警甴炎症執法啦

倫敦大酒樓？
唔係掛

樓主勁撚似有股份咁宣傳
又貼地址又話夠民主就要爆買
簡單d講，要黃絲爆買最低限度係比人拉啦
呢d屌鳩政府打針係藍絲page都見唔少

倫敦藍到黑喎

屌下林鄭又變黃?

係咪麥記員工唔打針又同樣做法先

係

睇佢係咁copy果段野好煩

支持警察止暴制亂
因為影響我地生意
唔想打針 因為驚死
嘩 好撚黃 同路人 爆買

酒樓黃店就本身少
搵到間唔藍既都可以考慮下

膠化？你反駁到唔該你講，唔好弱智前弱智後，駁唔到我就弱智。

介紹藍店？食屎啦

個point就係邊個賺緊錢

係 同當初黃圈既理念係一致。。。
對於呢件事上/呢一點 我支持你 就用錢「投你一票」
就係咁多

你低質pr定間野有份呀
係以自己為先呀 打針怕死都同路人

我一路以黎都以香港嘅民主進程為先，你起我底就知，有股份我先無咁得閒同你係度做鍵盤戰士。

有冇人知美心係咪繼續4人一枱

因為你個個無睇pin就係到屌。

所有藍店捱唔住執笠先係出路
唔打針就去爆買on9

咁爆買阿布泰係為咗俾佢老闆賺錢？

咪撚再推啦 好撚肉酸
我以前都同屋企人去 19之後就冇去過
係咁鬧後生 仲同我嫲講叫個孫唔好學埋哂啲唔三唔四嘅示威者

唔洗信我㗎 google下自己fc下都得

藍到豬閪

又屈黃

我一路以黎都以香港嘅民主進程為先，你起我底就知，有份我先無咁得閒同你係度做鍵盤戰士。

你睇完都唔明，我投降

明白 但想問多少少
支持民主同佢嘅訴求被民主理念cover係兩回事
利用民主理念去維護自己但唔理其他人唔推動推都算嘅
咁有咩人唔係同路人？

講得出理念，又做得到就得。
好似倫敦大酒樓，對住有線咁講，亦真係唔會逼員工打針，就係講得出做得到。

我食過啦 邊有你講到咁差 你俾得雞碎咁少錢就咪撚扮大爺啦

咁你消費係咪令佢賺緊錢？
不過佢老闆值得我地咁做咁解
呢間酒樓鳩噏兩句就可以同阿布泰比？
唔知嘅話呢間酒樓個老細俾人告緊顛覆國家政權

又係倫敦，平時已經難揾位喇
幾時先有位俾我去食返啲懷舊點心

黃色經濟圈係講緊互相支持返支持示威者嘅人同埋企業 同時杯葛撐警撐政府嘅人同企業 令佢地唔好有個錯覺以為撐政府極權統治都無後果
而家呢啲酒樓佢地只不過為員工生命安全著想 唔代表佢地係撐19年嘅示威者
分清楚啲好無 我相信今時今日對政府滿意嘅人唔多 但係佢地2019年個陣唔發聲支持示威者
而家殺到埋身先話個政府不知所謂
衰啲講 佢地係自己攞嚟

又想話人唔睇pin嘛on9仔 睇撚咗都唔明點解唔食黃店要食藍店
旺角嚟㗎 黃店遍地開花 仲以為自己好撚醒
係咪老母就嚟比人炒 要出嚟炒熱個場

我都投降啦 獨醒撚

agger

p牌仔就食撚屎啦
你比人當狗撚慣你既事

複雜又話太複雜
簡單又話太簡單

呢d人總有藉口

全民飲茶日

你呢啲寒酸樣一睇就知係死窮撚 抵人地撚你 未趕你出去已經好俾面

依間野仲保留到推車仔同埋拎點心紙出去吸印仔拎點心既傳統
最鐘意食佢個炸雲吞
d芒果布甸一樣keep得住細個係茶樓食到果隻好假既芒果味

咁喇 我觀察左咁耐 樓豬應該真係呢間酒樓d 人黎
但我講利用佢呢間藍店呢個概念係冇錯
黃色經濟圈既概念係我第一個提出 當年我概念就係良心店出coupon 印係文宣度 將文宣帶到一d 訓緊既人手上 而又可以令到良心店生意增加 再而將良心店聯合成盟做一d 事去支撐抗爭者 另外一方面凡係良心店既 我地黃絲都去幫襯 唔係良心店既鋪就會少左生意 從而果班唔係良心店既鋪就會有一種心態想扮野進入呢個聯盟 但係唔緊要 因為佢地進入去呢個聯盟就要付出去支撐抗爭者 哪怕唔係金錢 而係貼d 文宣等等既野 令到社會上既人潛移默化良心店聯盟就係搵到食 將呢個聯盟擴大至一個圈 只有進入呢個圈既人先有著數 所以最後呢個圈有兩班人 一班係真心有良心既人 一班係為左有著數從而順從我地既人 但唔緊要 因為就係咁 我地會愈來愈強大 呢個就係我當年黃色經濟圈既概念藍圖
今次呢單野正正就係我概念之中其中一環 令冇良心既店 都要順從我地

永遠酒席都有煲到燶既紅豆沙 呀媽話可能啲社團平時食到一半就開片 啲糖水番煲好多次

垃圾地方咪留返比你條垃圾同個弱智老母去囉
睇死你龍景軒都未撚去過

五毛你好

on撚9

咁藍絲爭取落實國安法算唔算民主行為，算唔算你同路人

算啦窮鬼 食過一次龍景軒就覺得好威？ 真係窮人思維 總算明白點解你話人服務差 都幾肯定你食得一百幾十就要人地當你皇帝服侍

呢間酒樓成日好多台灣同鄉會不過班台灣佬次次都飲好撚多 建議唔好晚市去

早午晚都唔會去

國安法收緊香港人自由，你認為係民主行為？你係咪有病？

樓主嗰種完全唔聽人勸 上撚晒腦 以為自己睇透嗰種精神真係好令人作嘔

不如咁講啦 如果富臨無跟政府勸 叫啲員工打針 樓主係咪又覺得佢唔係endorse 緊暴政 係為員工著想 要懲罰佢

屌你老母你都on99

另外 就算利用佢 都要夾埋全部黃既傳媒網媒等等先去利用 得小貓一兩隻去 利用唔到仲益左藍店
所以今次係好機會黎 但呢個機會要聯合成個黃圈配合去利用佢
首先黃媒要將佢寫做對抗港共屎橋既英雄 呼籲黃絲去懲罰
然後黃絲真係要好似阿布泰果陣咁 排曬隊去食
咁樣先會有效果
仲有一定會有d 五毛挑起事端話咁多黃店水深火熱 點解唔去懲罰佢地先 等等既野 令到我地對呢個行動卻步

你條垃圾始終係垃圾， 你習慣做低下階層真係幫你唔到

懲你老母罰藍店，死返去屌你老母個閪啦藍絲賤種

樓豬：美心4人一枱 好黃 美心同路人

咩叫唔好理樓主你都幾撚趣致

阿姐還阿姐 酒樓還酒樓 兩樣嘢嚟

好耐之前去過一次，點心等勁耐仲要一上枱係唔熱嘅。。。
未講顏色之前已經blacklist咗

樓豬係打手就好明顯
但利用藍店既概念係冇錯
你話藍到富臨咁 就冇回頭既機會
但呢間野唔係太大集團的話係可以一試
我知好多人都有潔癖 但你要壯大 一定唔能夠好似樓上有人講咁 唔好鑽牛角尖
我好記住梁天琦講 做任何野講任何野之前都諗清楚係咪對我地係有利
咁樣鑽牛角尖 絕對係冇利

呢個經理成日上tvb

藍店嚟

捐錢俾612不如幫襯黃店仲實際

樓主似五毛/打手多d

跟返我留言先

冇嘅
藍要轉黃唔係唔得
周小龍就係例子

不過依家冇大型抗爭
要轉黃門檻一定比之前高囉
而唔係唔逼打針=黃=同路人=爆買
冇人可以逼到其他人打針囉

真係你呢啲低等窮鬼先會出街食飯覺得自己好威 要大爺級服務 如果你老母知你食過一次龍景軒都要拎出黎哂命 肯定後悔生左你

樓主：佢副總經理咁體諒員工，唔逼人打針，仲話一齊捱
就算間酒樓支持國安法，支持d後生比狗打到仆街，拉去坐十碌八碌
都已經贏曬，必懲罰

黃店：Am i a joke to you?
唔講仲以為全部黃店都迫d員工去打針

仲要廢撚到覺得自己唔係P牌就好威 我估你現實都應該冇咩比人哋優勝 所以要靠呢樣嘢打飛機

屌你老味睇完先知係倫敦

兜禁大個圈撐藍店 你咁講間間唔逼人打針嘅都係黃店啦

以員工為先=以人民為先
民主概念=以人民為先
所以以員工為先=民主概念？
樓主偷換概念？
點解唔列多幾項民主概念嘅重點去比較同論證？

藍店 拉

有幾百個港豬比樓主水左！

藍㗎仆街

唔係話佢轉黃 係比其他店睇 反港共屎橋 比順從港共屎橋 更有利益

係囉黃店正經經安守本份唔理
走去話員工係黃
去食藍店
好撚智障

不鬥黃啊，唔好將門檻set咁高啦

黃店表示：咁我哋呢

中國嘅民主咪就係人民為先囉

樓主五毛 屌你老母

藍店仲咁多正評

共產黨講出以員工黨員為先，唔係以國家為先嘅說話，已經體現咗民主嘅理念。以黨員為先，不是以國家為先，就係民主。既然有民主理念，就係同路人，同路人一定撐，香港人唔會俾佢哋捱。

共產黨都照顧數以千萬計既黨員 是否民主

condom

藍店黎
on9

弱智？黃店都執幾間，你走去撐藍店？
黃店已成condom?

屌你老母樓豬正傻閪，pin this

講真香港人咪撚咁on9 藍屍都知打撚左會死先會反
你估人地真係反政府咩？

藍到仆街
送錢比佢駛=智障

唔該你地睇曬我講既野先

我知一定大把五毛出黎咁講

屌你老母 不如去幫襯埋美心啦

已封鎖會員 孫中山個仔

拉返啦屌你隻阿狗

你on9你嘅事
本身敦倫已經串柒柒 仲要係藍

叫人撐黃店，唔好去藍店都變咗5毛我好亂啊

樓豬今日食咗未？
影張單嚟睇下

你都on 撚9
藍到仆街都話黃
共產黨專用酒樓嚟

quote錯

屌你老母啊

伍淑梅未打針
美心又無出通告強制員工打針
好撚黃呀
大家快D爆買懲罰美心

樓主幾時幫襯埋美心

唔係牙
呢間野藍到癲喎
撐黑警打示威者架喎

今時今日有好多香港人何常唔係表面一兩句話就比人又拉又鎖
輕則釘牌無左份工
重則告你依樣個樣

郁d就話懲罰 樓主係咪藍店打手？
員工黃又話去懲罰 老細黃先會去懲罰㗎 間酒樓藍到黑囉 用吓腦啦 仲推

我有邊一句叫人唔好撐黃店？

咁倫敦大酒樓有無話支持國安法吖？有無話支持警察吖？而家係無吖嘛，但喺佢就講左佢哋唔會逼員工打針，風雨同路，比黃店更黃店，又點講呀？

屌你老母，藍店都支持，onL 9

咁你認為逼員工打針係咪民主？
呢d咁嘅老闆，係香港已經好難搵，淨係咁已經值得表揚

你起我底先黎講啦

你講嘅中國係指共產黨？
共產黨殺害至少8000萬中國人民，如果以民為先？

間鋪藍架,
好多為 私利 既藍屍 都唔妥政府

風雨同路?同民建聯風雨同路?
比黃店更黃店?

共產黨殺害至少8000萬中國人民，如何以民為先？荒謬。

唔只係黃藍問題
已經個政府個政策係黐9線，藍店都跟唔到，撐唔落

倫敦藍到呢~

倫敦又未到富臨咁藍

要去都可以去下的

no lar

藍店唔妥政府都係藍
唔係共同理念,點解要去支持佢,
佢咪叫返d 藍絲去支持囉
做黃店既成本本身已經好高,
又要比政府搞,又要比人批鬥,
依家仲要叫人去幫襯藍店

其實係人都唔想死

如果劃一要打 個副總經理自己都要打,
佢自己都怕死 根本唔關良知事

迫員工打個D
永遠係自己打駛打個D老細

呢班5毛黎係度搞分化，明嘅人就會明，唔明就唔明，多謝你同我並肩作戰，我會繼續答得一個得一個，五毛都兵來將擋。

我好相信都有一大班人唔明我講緊咩 照屌我 唔係全部五毛

歡迎你老母呀死五毛
乜撚野同路人

重要宣傳 屌你老母死全家

話你屈緊人5毛啊

你搞錯晒 個副總經理自己都只係員工
梗係以員工為先

如果劃一要打, 佢自己都怕死
梗係唔支持

你完全搞錯晒

去富東閣過喇

一個老闆嘅好壞未必同民主有關係
我無話佢唔係一個好老闆，但唔代表佢係一個擁抱民主嘅老闆
你可以話佢識為員工設想值得表揚，但唔等如因為咁就話佢有民主概念，然後叫人懲罰

藍店不了

唔好話屈唔屈 事實上有一班係五毛黎 而另一班就係唔明我講緊咩既人黎
所以我叫你地全部睇曬我講既野先 去理解一下我想點

可以呀 但首先你要d 媒體去大肆報導佢

唔理黃藍
不如撐埋黑警？

美心冇逼員工打針 要爆買了

如果黑警話要打倒共產黨既時候 我就撐佢

但勝利後 佢地就係我地既condom

咁間餐廳有冇話打倒共產黨

但倫敦大酒樓冇講喎

搞清楚句邏輯先
藍店可以一齊同我地反政府
但我唔需要俾錢藍店賺

呢一刻只係大家有共同敵人而已
再簡單啲講 只係政府威脅到佢生意利潤
威脅到你生活問題佢先反政府

只要假設政府扮好人資助呢班藍嘅生計
佢地一樣會支持返政府

重申返先：
支持更多藍店反政府
但我一定唔幫襯藍店

而家講緊佢哋爭取立法嘅行為
唔係法例內容嘅本質
就算有關 咁係咪你都同意爭取民主制度同進步 尊重民主理念先係同路人而非利用民主程序就等於同路人啦
問你算唔算你就屈我話係 答唔到咪答唔到囉

你唔需要偷換概念，如果睇曬我講既野既人 要明既就明

藍店撐政府依家最多咪係自食其果，證明佢地無論撐政府抑或鬧政府都係得把口，有乜撚野好撐，CLS邏輯

已封鎖會員 - 孫中山個仔

你都on 撚9
你可以話捐錢救濟個經理本人
有乜可能係幫襯救濟間藍到紅嘅公司

你撐佢個人無問題
你因為佢個人撐間公司就on 撚9,不可理喻
間公司又唔係佢嘅，撐間藍店嚟托柒？
千方百計喺到twist ,腦裝屎

依段野仲要copy幾多次 ，應份既野都要吹奏
收皮啦

樓豬：副經理=老闆

真啊
就算佢真係老闆，佢嘅為人同民主之間嘅關係本身有好大討論空間，更何況佢只係個副經理

只要有黑警唔打疫苗
既然有民主理念，就係同路人，同路人一定撐，香港人唔會俾佢哋捱。

可以撐狗了
要明既就明

佢講野完全係為一己私利，撐政府因為覺得示威「攪亂香港」影響生意，而家鬧政府都係因為措施阻佢做生意，咁簡單冇可能唔明，仲話要撐係咩居心

On撚9

唔撚係嘛 咁出名都唔知

如果呢間都黃 龍門真係好撚慘

On9 仔 藍店都撐

dllm, 唔通方向報反正苦你又支持咩

咁民建聯去阿布泰買野阿布泰就會變成藍店？邏輯？

一打唔駛找

呢間成日上東張西望架喎

講一句就幫幫幫, 我會揀睇定d 先

你解釋下點解副總經理講兩句就等於要爆買
副總經理唔係老細 佢只係打工

而家上曬電視，仲唔機會黎喇飛雲，仲唔食住個勢黎搞大佢。
係班潔癖黃絲話係藍店要fc，fc到黎咩都唔洗搞。

你咁潔癖，咩機會都無曬。
而家係要利用倫敦黎搞9政府，你地d潔癖黃絲就話人地藍店，而家咩都唔洗搞。

藍店不了, 綠店都叫有得傾

又一個潔癖黃絲

又要睇黃藍店
大佬啊
黃店爆買左咁又點
啲酒樓 十個九個都藍人 廢老啦

去中環陸羽咪又係咁串
根本文化傳統嚟

你幫襯佢就=搞9政府?

潔癖黃絲就係你呢d人，唔好搞大佢啊，藍店唔好撐，乜Q都搞唔成。

屌你老母正評嗰600幾條友係咪傻撚咗

唔好降低懲罰既標準/濫用
如果只係講幾句就值得懲罰，只會越黎越多演員走出黎
何況有d未出聲既可能更需要懲罰

支持藍店了

我諗係你鑽左牛角尖 或者唔明我講d 咩 我希望你睇曬我全部講既野再諗清楚

拉得！外國勢力

比正苦撚到仆哂街 開口屌下正苦就叫黃

如果佢一面屌林鄭 一面撐狗又點樣
唔好小學雞 帶風向啦仆街

我屋企啲藍絲都成日小林鄭㗎

倫敦大酒樓係好癲，回歸前十月一左派擺完酒席，十月十雙十親國民黨右派又係倫敦擺，食晒兩邊茶飯。

唔會幫襯藍店呀，陷家剷！

間藍店求其推個阿姐出嚟講兩句就要我哋撐
一邊數錢一邊繼續屌7手足黑暴
你覺得係邊個利用緊邊個？

利用藍店都講得出

笑死 2019年屌9示威者 撐黑警打柒示威者 你都可以覺得無野 可原諒 佢地改過了 而家比機會自己員工唔打針=反政府可撐 咁我都冇野好講

事實根本就係不論黃藍店都比政府d on9防疫措施玩死 只可以話藍店抵撚死 自食其果
反而要撐嘅黃店低調冇出聲/冇上電視 就我睇唔到 我唔知 總之要撐有上電視嘅藍店 要'借'佢地嚟打擊政府 想知可以點打擊 乜你覺得政府會當人民嘅意見係意見？
仲話要好似阿布泰咁懲罰

唔緊要喇 我明白實在有太多人有潔癖 唔去做呢一步都ok 既 不過眼見個機會就係度先咁著緊
反正侵侵都已經清左deep state 好快CCP 就搞掂埋

痴線，有排到輪唔到佢
黃店水深火熱，與其花時間係討論呢間藍店身上，不如唸下點撐左同路人先

仲要咁撚多正皮
真係好撚痴線

就係睇完 都理解唔到可以點樣 '利用' 藍店打擊政府嘅措施
有無實質例子點樣'利用'

藍店都撐，好嘢

唔明唔緊要喇 呢一步唔係必要既 只係見到有機會做著緊左
反正香港一定會光復 因為deep state 已清 下個要清既就係CCP

連尼住唔做野係咁架啦

呢個真
大把閪黃店食人血饅頭又告急又七
唔通我就要支持佢

理念相近點解唔支持得

有無諗過真係有班咁撚蠢

唔撐藍店就被你污名化做「潔癖」，真係好撚嘢
知唔知黃色經濟圈就係建基於你口中嘅「潔癖」
你話利用藍店，但實際就畀錢佢賺
捱到仆街班黃店見到會點諗？

嘩原來堅持咁耐，轉個頭對家得閒講下人話就賺到fat fat
咁仲做黃店嚟做咩，原來緊持咗咁耐都不及人哋一句，咁我做藍店再得閒講句人話咪算，賺得仲撚多添，又唔駛被政府搞

你咁直頭係本末倒置，鼓吹緊人哋做藍店，更惶講你口中嘅「利用藍店」

咁撚多正皮，我睇係人蠢多過真係pr

成個行動係利用倫敦大酒樓個副總經理講嘅野黎做文章，食爆佢同政府講你想逼人地d員工打針，我就係撐唔逼員工嘅企業。

你地就一個二個潔癖話係藍店，唔好俾錢佢賺。
你地就好似當日白頭佬係立法會前擋住班義士一樣，話唔好搞大佢，fc咗先，無用架，咩都唔好搞。

就係你班潔癖燃，香港嘅民主進程先至停滯不前。

係既 以前連登好撚正常 依加好撚多白卡佬五毛 睇少啲好啲

屌你老母，唔撐藍店被你污名化做潔癖
希望香港人有返啲批判思考，唔好咁易被人帶風向

800幾正評，700幾負評，你話邊個傻？

係喇，小心啊，唔好搞大佢，乜都唔好搞啊。

支那14億人添
不過我係你就真係笑到傻，出個咁嘅po都竟然有咁多人正評，我係你老細實加你人工

係喇係喇，我係打手，爽未？

你搞清楚邊個利用邊個先啦
係間藍店利用緊你呢啲傻西港豬洗白呀

咪講啲垃圾歪理啦柒頭

佢講得出咁嘅野，就算我明知佢利用我我都可以同佢，雙贏。
好似一間藍店貼滿黃絲文宣，其實佢已經係黃店。

屌你老母閪啦BLOCKED

社民連先係推行社會主義既先鋒，紅過中共港共

又想搵人做黃色水魚圈呀？

咁都可以有咁多正評 啲連登仔個腦跌撚咗?

撐你老母個閪咩
人地使撚你撐

同意，得黃店死撐遲早頂唔順
藍店都抗拒先可以令林奠收皮
唔好忘記仲坐喺立法會個飲食業代表都係藍

真係癡撚線 屌手足暴徒都可以當係黃店
咪再死撐啦講兩句政府壞話就當自己人
咁何君妖都可以當係黃

但呢步行唔到落去 太多人唔明白 太多人鑽牛角尖
唔緊要 呢一步唔係必行既 只係見時機咁靚姐
但其實呢一步係可以靠傳媒推出黎 可以去訪問富東閣d 員工 講返一樣既野 我諗大家會肯行呢一步

「聯合次要敵人、打擊主要敵人」
——毛澤東《共產黨人》

唔啱聽就block，同共產黨一樣

樓主已露底

拉返

我話緊有同樣嘅民主理念
如果真係跟黃絲標準搭一次地鐵已經係港豬藍絲啦

你咁樣講冇意思 本身國安法已經係削弱民主
以民主爭取減少民主咁佢哋仲喺支持民主？

block柒樓主先

出奇製勝利用藍店高層講嘅野去做文章，成班左膠化身白頭佬出黎話藍店唔好俾錢佢賺！

淨係識得食黃店抗爭，同一條橋用一世。
俾埋新橋你又唔睇曬先，睇曬又唔明，唔明又要出聲，就係咁個機會就無咗。

我個底就本身已經放出黎任睇，請查閱「起底功能」

呢個例子咪話緊佢唔係支持民主
只係利用民主程序濫權

咁講ok

你都戇撚柒鳩
係呀我係潔癖㗎喇
係冇你咁污糟㗎啦
黐孖筋

Blocked

啱啊五毛

唔知嘅以為唔打針就係黃嘅專利

個經理同個阿姐係高層

白頭佬係阻勇武做嘢

你條垃圾自比勇武就算啦

人哋係明你講咩
係你自我中心唔睇人哋講咩啫

你諗嘢太直
冇可能要求人哋睇開啲
我係黃店一定心灰意冷

只係睇你呢句已經錯啦
你明知有呢個副效果
只係希望人哋明
呀，人哋就係唔會明你

第二我係藍店見到嗰間舖頭多咗人
但都唔係因為冇逼員工真係多咗人幫趁
所以最後藍店根本唔會有你講嗰個咩仿效效果

完全超級低能橋
原諒我直咗少少

唔好咁自我中心啦
你條食藍店橋真係連理論上都唔work呀嘛

咁未唔係同路人囉

咁人地又講咗咩啊？咪就係話藍店唔好俾錢佢賺呀，仲有咩呀？

你講呢句一係唔明，一係無睇我之前講嘅野。

副總經理講出以員工主意為先，公司唔會響應政府逼佢地打針，唔以公司收入為先嘅說話，已經體現咗民主嘅理念。以人民為先，不是以政府或國家為先，就係民主。既然有民主理念，就係同路人，同路人一定撐，香港人唔會俾佢哋捱。

我地更可利用呢個例子，發揮香港人精神，同舟共濟，順勢食爆佢地，話俾政府聽我地撐一D同佢推出嘅政策背道而馳嘅企業，不分黃藍。如果倫敦大酒樓大排長龍，多少一定一d藍店，會決定仿效以得到更多收入，到時政府會越來越少支持者，更加鼓掌難鳴，黃圈勢力亦會因此日漸壯大。

只要由一間藍店打破缺口，就可以做到呢個效果，但係度俾班左膠同五毛搞禍曬。

追po啦

姐係冇論據咯。

有俾

有請講

咪叫咗你追po囉

姐係冇啦

追個po有幾難

你講有幾難？